【527 全民三罷反極權】阿仙奴19-20球迷吹水區MMCXCI

#StandWithOzil

傳送門

咁多po

推老婆狗嗰個算